人愈大 愈覺得自己老豆垃圾

細個果時都覺得自己老豆冇咩野
係冇咩錢打份牛工 又煙又酒 成撚日飲醉
連三個仔女讀緊咩學校都唔知
但都叫揾錢養家 最少都叫係自己老豆
依家人大左 愈來愈覺自己老豆係垃圾
幾年前 包二奶比人踢爆左
全家都知但死口唔認 係個二奶串到將佢地扑嘢相send比我老母 佢先死死地認左佢
我地三個都大晒啦 直接同佢講
拿 我地全部出來做野養家啦 你鐘意走就走
老母我地養
就來六十歲人仲想養仔既話隨便
佢好似知死 再加埋自己老母心軟
所以當咩事都冇發生過
但自以之後佢就飲得更加多
依幾年來
晚晚食飯都飲到醉晒 揾人來鬧
自己出去做野比人屌 就揾我地來發洩
話我地全家都冇撚用 又話我地想迫死佢
以前老母好幫住我老豆
但比人踢爆左包二奶之後 好多野都同我講返
又話我地仲細時佢都試過包二奶
又話做地盤佬揾到幾萬蚊 原來每個月比得萬幾蚊家用
半年前 無啦啦為左d小事鬧到我家姐好似縮埋一二角都追住佢鬧
我終於忍唔住打柒佢
咁佢依家都知死 唔會指明一個人來鬧
但都借醉係到依依哦哦 想成家同佢一齊食唔到飯
雖然好聽d仲叫佢老豆 但我已經唔當佢係親人 基本上係屋企都當佢透明
唔係冇能力走既 但係要睇住自己老母
有時夜晚同人食飯都要就住就住
講到底都係申 其實我根本咩都做唔到

學費都話冇錢幫我交 我真係唔明幾十歲人但點解可以兩萬蚊都冇
最後要問身邊朋友借錢交 今個sem要儲定兩萬先得 唔係又冇錢交

地盤佬好大力 你夠抽咩